IT員工請進

想問下喺IT做既巴絲，係咪只要係IT旗下既舖(eg EXI.T double park....) 買野都可以用到staff discount?

無論你係ft定pt 所有it 旗下品牌既都可以用到員工優惠

Exi.t都得？ 即係個堆wtaps, soph...etc

Wraps 8折

Wtaps

咪9up冼人啦

wtaps唔係跟水貨客單都唔洗諗住有折開

巴打邊到買開
熟架步wor

Pt 可以有7？

日牌西有咩！樓主算鳩數啦

咁即係有定冇

等staff sales 啦

有冇員工話到我知

想買Heron Preston belt 想問有冇IT Staff discount

我都問緊wtaps有冇得staff discount